[求救] NZXT H1 側蓋卡住左，換唔到display card

side panel 條軌卡住左
搞到開唔到機箱
問左官方cs不過仲未覆
想問下有冇ching遇過呢個情況
張3080就到，依家換唔到卡

有線kick住咗？可唔可以合番埋定已經kick死咗係到？

燒埋張3080

大力D啦.佢水冷果邊粒螺絲有D會頂到個隔塵網。
大力啲就ok㗎喇

H1用3080?

唔該曬巴打
岩先用錘仔敲左敲
成功拉番出黎
之前落錯藥原來唔係路軌問題
感謝

睇過review，tuf同evga冇乜大問題，fe版先會pk

3090都有人用緊..仲要係原廠火牛650w

650w夠推3090？

真係夠推，可以上reddit搵下

等睇樓主托部機上去排隊

爆左唔好喊